成功報左名參加遊行既手足記得睇tg

$1500 楊生帶團 Tg 左你地係邊個位集合 唔好甩底遲到